［投票］聽日恆指跌幾多

再跌700點

聽日升返

入左幾手02211同00858

借位

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我估聽日回小小 星期一又跌過

期貨跌得咁少，沒事兒！沒事兒！

支那聽日有冇市？

原來星期一先開市
咁留返星期一先人踩人

聽日千升好無大戶幫幫手

冇開市會點？

一千

跌一千？

妹住先
星期一千跌

7500 6.4入幾多放好

聽日英國脫歐
香港時間其實係後日